{
    "labels": {
        " I recommend this product.": " 我推荐这个产品。",
        " characters remaining": " 剩余字符数",
        " left in stock": " 剩余库存",
        "(Click to rate)": "（点击评分）",
        "(click to rate)": "（点击评分）",
        "* Required field": "* 必填项目",
        "Accessories": "配件",
        "Account Center": "帐户中心",
        "Add": "添加",
        "Add protection": "添加保护",
        "Add selected to cart": "添加所选商品至购物车",
        "Add to cart": "添加到购物车",
        "Add to personal product list": "添加至个人产品列表",
        "Added to cart": "已添加到购物车",
        "Advertised price includes": "广告价格包括 ",
        "Availability": "可用性",
        "Back to results": "返回结果",
        "Back to top": "回到顶部",
        "Be the first.": "成为第一个。",
        "Better together": "共同进步",
        "Cancel": "取消",
        "Compare similar": "比较类似",
        "Contact us for availability & pricing": "联系我们了解供货情况和价格",
        "Continue Shopping": "继续购物",
        "Continue shopping": "继续购物",
        "Continue to checkout": "继续结帐",
        "Current product": "当前产品",
        "Current product:": "当前产品：",
        "Customer reviews": "顾客评论",
        "Enter a nickname you like. For privacy reasons do not use your full name or email address": "输入你喜欢的昵称。出于隐私原因，请不要使用你的全名或电子邮件地址",
        "Example: Great features": "示例：出色的功能",
        "Example: My team bought this a month ago and we are so happy we did.": "例如：我的团队一个月前购买了它，我们很高兴买了它。",
        "Example: My team bought this a month ago and we are so happy we did…": "例如：我的团队一个月前购买了它，我们很高兴我们买了它......",
        "Example: Robert23": "例如：Robert23",
        "Home": "家",
        "I agree to the": "我同意",
        "I agree to the terms & conditions": "我同意条款和条件",
        "I agree to the terms & conditions.": "我同意条款和条件。",
        "I do not recommend this product": "我不推荐这个产品",
        "I do not want to protect my purchase": "我不想保护我的购买",
        "I recommend this product.": "我推荐这个产品。",
        "In stock": "有存货",
        "Insight #": "洞察力 ＃",
        "Insight #\n": "洞察力 ＃",
        "Insight # ": "洞察力 ＃ ",
        "Insight #:": "洞察力 ＃：",
        "Insight recommends adding an extended warranty to your purchase and secure the longevity of your product. Listed below are some of the most popular options for the product you're purchasing.": "Insight 建议在购买时添加延长保修，以确保产品的使用寿命。下面列出了您所购买产品的一些最受欢迎的选项。",
        "Instant savings": "即时节省",
        "Item backordered": "商品缺货",
        "Item will ship when available": "商品有货即发货",
        "Leave a Review": "发表评论",
        "Leave a review": "留下评论",
        "Limited stock": "库存有限",
        "List price": "价格表",
        "List price: ": "价格表： ",
        "Manufacturer Warranties": "制造商保修",
        "Manufacturer protection": "制造商保护",
        "Mfr #": "制造商 #",
        "Mfr #:": "制造商编号：",
        "My review": "我的评论",
        "Nickname ": "昵称 ",
        "Nickname is required": "昵称是必需的",
        "No": "不",
        "No - ": "不 -",
        "No comparable products available": "没有可比产品",
        "No items selected": "未选择任何商品",
        "No reviews yet.": "暂无评论。",
        "No reviews yet. Be the first": "尚无评论。成为第一个",
        "No reviews yet. Be the first.": "尚无评论。成为第一个评论者。",
        "No, I do not recommend this product": "不，我不推荐此产品",
        "Only": "仅有的",
        "Out of stock": "缺货",
        "Overall rating": "总体评价",
        "Overview": "概述",
        "People who bought this item also bought": "购买此商品的人还购买了",
        "Please enter a nickname of at least 5 characters": "请输入至少 5 个字符的昵称",
        "Please enter a review of at least 10 characters": "请输入至少 10 个字符的评论",
        "Please enter a review of at least 10 characters.": "请输入至少 10 个字符的评论。",
        "Please enter a review title of at least 5 characters": "请输入至少 5 个字符的评论标题",
        "Please enter a review title of at least 5 characters.": "请输入至少 5 个字符的评论标题。",
        "Product details": "产品详情",
        "Protect your purchase": "保护您的购买",
        "Protection plans": "保护计划",
        "Quantity": "数量",
        "Recommended accessories": "推荐配件",
        "Report an issue": "报告问题",
        "Reported": "已举报",
        "Required": "必需的",
        "Review title ": "评论标题 ",
        "Review title is required": "点评标题为必填项",
        "Review title is required.": "评论标题是必填项。",
        "Reviews": "评论",
        "Save ": "节省 ",
        "Search by purchase order, order number, reference number, or PO release number": "按采购订单、订单号、参考号或采购订单发布号搜索",
        "Select a rating to filter reviews:": "选择评级来过滤评论：",
        "Shop": "店铺",
        "Software Agreement:": "软件协议：",
        "Specifications": "规格",
        "Submit": "提交",
        "Subtotal": "小计",
        "Tech Overview": "技术概述",
        "Tech overview": "技术概述",
        "Tech specifications": "技术规格",
        "The price displayed will be prorated in the cart based on the remaining agreement period.": "购物车中显示的价格将根据剩余协议期限按比例计算。",
        "This is a required selection": "此为必填项",
        "This is a required selection.": "这是必填项。",
        "This item will ship once it's back in stock.": "此商品一旦恢复库存就会发货。",
        "Total price": "总价",
        "Total price:": "总价：",
        "View all protection plans": "查看所有保护计划",
        "View full product details": "查看完整产品详情",
        "View full product specifications": "查看完整产品规格",
        "View less accessories": "查看较少配件",
        "View less protection plans": "查看较少的保护计划",
        "View less specifications": "查看较少规格",
        "View more accessories": "查看更多配件",
        "View more protection plans": "查看更多保护计划",
        "View more specifications": "查看更多规格",
        "View similar items": "查看类似商品",
        "Was this review helpful?": "此评论对您有用吗？",
        "Would you recommend this product?": "你会推荐这个产品？",
        "Yes": "是的",
        "Yes - ": "是的 - ",
        "Yes, I recommend this product": "是的，我推荐这款产品",
        "You have already created a review for this product.": "您已经为该产品创建了评论。",
        "Your price": "你的价格",
        "Your price:": "你的价格：",
        "Your price: ": "你的价格： ",
        "Your review": "你的意见",
        "Your review is required": "需要您的评论",
        "Your review is required.": "需要您的审核。",
        "available": "可用的",
        "characters over limit": "字符超出限制",
        "characters remaining": "剩余字符数",
        "ends": "结束",
        "instant savings": "即时节省",
        "instantly": "即刻",
        "item to cart": "加入购物车",
        "items to cart": "加入购物车的商品",
        "left in stock": "剩余库存",
        "of": "的",
        "reviews": "评论",
        "terms & conditions.": "条款和条件。",
        "valid until": "有效期至",
        " instantly": "即刻"
    }
}